今朝仲好地地

今朝仲好順暢 而家load啲post load成分鐘仲要入唔到 又成日彈 瘋狂叫我重新登入 開wife同4g都係咁 有無巴絲打有同樣問題 定係個server問題